［突發］禿鷹曾偉雄有新聯署！！！！！！

禿鷹有個新聯署
幫手推呀!!
17:38
15,751 SIGNED

好似又推唔郁

lm

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

pushpushpush

推，簽咗